［young core] New Orleans Pelicans 討論區 #1

Welcome Favors and JJ

Pushhh

原來得我一個fans 香港加油

留名支持下
一直有留意 Pelicans

終於有第一個人

下年齊人 ball jrue Bjai Zion favor

我係由 Demps trade 表弟 follow 到宜家

Griffin 真係做到嘢
宜家隊波齊哂章
係睇 Zion 究竟好到咩地步
分分鐘第一年就入到 playoff

留明開季追鵝

第一年當佢Randle 咁睇應該差不多，我反而覺得成隊防守力極高 尤其後場

冇睇開鵝
純粹跟Bjai

期待下年

跟波b，心就是9但佢點死

我都係 順便睇Zion

做左三年fans 終於有人開

加埋 Favors 成隊 starter 內外都好守得
但關鍵係 Ball
佢太玻璃
一傷得 Frank Jackson
要 Jrue 落返 PG 位推 JJ 上正選唔係唔得
但搵 Jrue 做 primary handler 又係限制返佢

心仔將成鵝 No.1 shooting guard

Summer 操作比A+ 下季贏到湖一埸當Cham 左

想死

應該係3rd choice

缺center！

迷ball b

有冇人知個Hayes 咩料

好似defense強

要浸
Allen 翻版
要 bulk up
但養得掂就有排 J

睇黎都幾多英格拉姆fans

7 尺4 wingspan

Zion summer league

我細個住new orleans 留意咗隊波十幾年

糖鵝勝在兵多將廣又後生

傷患唔多夠齊腳

我CP3輸58分嗰陣已經留意

由湖轉會過黎鵝1湖2

B ball

湖撚yc 召集區
冇馬撚真係好爽

Bjai 下年教古狗做人

奶占狗袋底

ho ball

大家唔好對廢b期望咁高，廢物黎
反而波囝就幾好J

個廢青健健康康打到 3x歲退休已心滿意足

一齊反b迷波

學友燈到不唯餘力
迷B表示感謝

前湖人YC小隊正式進場

廢b接手 Kobe locker 個日
已決定迷b一世

路過
暫時正選會點出

19-20 Season Prediction
Bi All-star
Zion ROY
Ball/Holiday All-defensive second team

Bi廢物黎

多謝學友

Ball holiday ig zion favors/ok4?

留個名
想問favors 係4定5黎？

4/5都得 應該打4掛
5仲有個8th pick

馬狗過埋黎就好 佢地幾個咁fd子

此情此景

馬狗不了

宜家15 man roster 應該 full 咗
如無意外應該係呢個陣開季

PG: Ball/ Frank Jackson/ NAW
SG: Jrue/ JJ/ Hart
SF: IG/ Moore/ Kenrich Williams
PF: Zion/ Melli/ Wood
C: Favors/ Okafor/ Hayes

馬狗過嚟冇得含巨星撚呀
而家留喺湖 隨時有三碌撚含

牌面唔差
健健康康打完全季

留名啊波打十幾場就傷

屌你啦

迷ball 迷b, 要加入了

迷心

唔計 Zion
最重要都係睇 Ball 同 IG
佢地得嘅成條龍骨即刻係度

呢個陣可以爭下第8
但要睇波b進步成點

Bjai 係未仲未練得波

睇佢ig好似開始練波啦

睇好Jrue今年career year

詳細 cap 等7月6日所有 roster moves finalized 後再講
但初步睇 Griffin manage 個 cap 好好
暫時下年後年都隨時空到一份 max 出黎

話時話宜家嘅陣可以夠組到一隊 Duke 出黎
仲要啱哂位

PG: Frank Jackson
SG: JJ
SF: IG
PF: Zion
C: Okafor

Duke Re-u mega team

差coach k

好似未
早幾日ig仲打緊針

趁宜家食番大隻啲先

支持，以前舊登開過pelican post

My bet is that pelicans will defeat nets in the playoffs

The contract for Darius Miller had to be for a minimum of 2 seasons because NOP is using the early bird provision to sign him. The Pelicans had an advantage with his $2.8M cap hold, allowing the team to use cap space (trades/FA signing) and still exceed the cap to sign Miller..

2.8M cap hold
2年14M簽返黎
第二年 non-guarantee
成件事根本係打算自製 asset for trade salary matching

大部分回覆都係湖撚
波b

姐係可以點玩

Miller 正常底薪都簽到
宜家6.85M仲要高過 Room Exception 4.7M
Moore 865M 到期合約
Miller 6.85M 到期合約
Mid-season 如果要做 trade 做 salary matching 變咗有15.5M
交易彈性大好多

前題係老闆肯咁樣俾錢
等於用4M買個彈性

當然唔 trade 當支炮拉 spacing 都得
39% 3pt shooting
又熟 Gentry 體系

要靠ig最後一年新秀紅利

Summer League 幾時開波
想睇zion

星期六 let’s dance

好慘 我地無人討論

第一次睇鵝

Pelicans Summer League Notable Player

Zion Williamson: 1st pick (2019)
Jaxson Hayes: 8th pick (2019)
Nickeil Alexander-Walker: 17th pick (2019)
Marcos Louzada Silva: 35th pick (2019)
Frank Jackson: 31st pick (2017)
Kenrich Williams: Undrafted (2018)
Christian Wood: Undrafted (2015)
(played 8 games in NOLA last year; average 16.9 points, 7.9 rebounds in 23.6 minutes)
Tony Carr: 51st pick (2018)
Makoto Hiejima: Japanese B.League MVP (2018)

Jaxson Hayes, Nickeil Alexander-Walker and Marcos Louzada Silva will not play because Pelicans and Lakers trade is not officially completed until July 6.

簽埋 Miller 後爆哂人
Jackson, Wood 同 Williams 3個只能活2個

個人覺得 Jackson 應該穩
PG depth 唔夠
Wood 同 Williams 50/50

留個靚名

睇zion

有無人睇

有冇link

Zion

Zion Williamson will not return

Lm睇精華

Frank Jackson 一個就贏左成隊NYK

唔係冠軍球隊陣容，但班友仔如果擦得出火花應該幾好睇

波仔練好d罰球已經可以提一個層次

Z. Cheatham 對辦
分分鐘砌低 Williams 同 Wood

Frank Jackson 大人對細路咁

Zion有排練
但個body係屈

Griffin 都講明係 Jrue team
第一年都係俾佢做 second/ third option 多
最緊要修一修身快返啲
Fast pace 加 Ball 應該大把 dunk 造俾佢

IG 反而應該係重點

Ball holiday ig外線防守
B如果打番all star後表現真係j死人

希望B囝比返個大佬格出黎

想買 Bjai 波衫
但預計下年會走

Feel到下年bi可以單換lbj + AD

Farn b 9

屌你我由第一年撐到依家

珍

Zion 好廢 除了入樽

貶低kingram trade value

牠好暴力

想睇鵝對lac
Bjai 教女人做人

Christian wood 唔差喎
有d外線又唔慢

佢個感覺完全係Blake Griffin

已經好勁

我都 prefer Wood over Williams
但內線有 Favors, Okafor, Zion, Hayes
未必有位俾佢打

到時我估係 Jrue 同 Ball 守

有信心ball 14-7-8
b 20分

印象中呢位青反b

慘
又冇位打
不如放生佢好過

話時話，龍有三張一年即食約其實幾吸引d爭冠球隊，Lowry ibaka gasol ，感覺上幾啱勇，勇出dlo 應該有得換

米挽

我成日係公海同反b狗開拖

Wood 可以射3分應該留打PF

太慢
防唔到stretch 4
之前係公鹿都剩係打5號

正路點都應該會想留佢多一年
Favors 到期合約
Okafor 要球權
假設唔留佢都應該會想簽返放佢落 G League 浸多一季

Before free agency started, the Clippers knew they needed a second star to lure Leonard, but had no idea whom he wanted. The Clippers inquired on deals for Washington's Bradley Beal and New Orleans' Jrue Holiday, but those guards weren't available in trades. Eventually, Leonard made his intentions known to the Clippers: Paul George.

正確選擇
有咁多 pick 都無用
養唔哂
Roster spot 都未必夠

AD trade 仲未officially confirmed
Jaxson Hayes, Nickeil Alexander-Walker, Marcos Louzada Silva, Moritz Wagner and Isaac Bonga cannot play in the next game.

下季要買波b波衫

Zion miss summer league

白底3間色個件 NOLA 真心幾靚

迷b lm

Ball b 心 正式成為鵝

準備買Ingram波衫

ball 拎唔拎到14分一場

到時係街撞到唔好相認

The New Orleans Pelicans today completed a trade with the Atlanta Hawks, acquiring the draft rights to the eighth overall pick in 2019 NBA Draft, Jaxson Hayes, 17th pick Nickeil Alexander-Walker, and 35th pick Marcos Louzada Silva!

對巫師連 Frank Jackson 同 Williams 都無出
Wood 繼續 DNP
希望之後 Hayes 同 NAW 有得出
如果唔係真係無嘢睇

深藍色

Duke個件都正

迷波b 報到

jaxon hayes 勁撚到

佢同 NAW

jaxsen hayes唔撚係路喎

會唔會變成綠軍咁，個個想做大佬搶球權，跟住內部不和

大佬最終必然係牙波

所以一早講定大佬係假期
如果 trade 走佢個個都新仔就無人 lead

Agger
大佬holiday
2 佬Bjai

Lonzo Balls one of the greatest basketball players ⛹🏻of all time who was worth his weight in gold to the Pelicans. Don’t get me wrong- I still enjoy watching him play very much even though his prime has passed. I must say he’s made significant progress with his shooting since he joined Pelicans. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly since he left Lakers causing him to be sidelined with the injury for six and a half months. He assigned the blame for the injury to a lack of stretching 🙆🏻‍♂️ and training

最尾個句

2佬點都係Ingram la

Ball B都係2佬

心狗13弟

Wood 同 Pelicans 爭取緊 guaranteed contract 所以 SL 無得出
宜家班新人打到咁佢個位都幾危

Sources: New Orleans has waived forward Christian Wood. [Shams]

Alexander-Walker First team(SL)

意料中事

想問問熟鵝既手腳
點評價 個教練
對佢唯一印象，係佢教太陽時

佢戰術其實好好
Fast pace offense 起家
雙 PG 陣當年俾人笑 on 9 但結果打得有聲有色
季後賽撚到 Lillard 同 CJ 變過街老鼠

但 Demps 成日撚佢
未有表弟前俾個 Asik 佢
之後俾個表弟佢玩雙塔
挾完半季表弟又傷

進攻你預佢地今季係 one of the fastest pace in the league
所以理論上 Zion 同 Ball 係好啱打

防守佢完全唔得
靠 defense assistent coach
今年 Griffin 搵咗 Bzdelik 返黎
暫時你當佢地會玩返火箭個 scheme 就得

B迷

Thz Ching

SL 唔出都知咩事

宜家15人名單應該係：

PG: Ball/NAW/ Frank Jackson
SG: Jrue/ JJ/ Hart
SF: IG/ Moore/ Miller
PF: Zion/ Melli/ Kenrich Williams
C: Favors/ Okafor/ Hayes

仆街pelican ig寧願po 心仔都唔po b

有喇
隻手好撚長

毒撚係咁

頂級電競選手打到nba
noise大過B好多

心仔仲紅過b

心係電競選手同電台主持
點會紅唔過b

做咩帶埋個keyboard 出街

跟心哥學做電莖選手

Pelicans forward Brandon Ingram says he's "pretty close" to resuming normal workouts as he continues to recover from surgery to address a blood clot in his right arm.

Ingram says he has not resumed shooting, but has worked on his shooting form while also conducting ball-handling and passing drills, as well as lower-body workouts.

Minor step back for a major comeback

除定褲
J off-season b

唔shoot咁練shooting form?

比古狗激發左
古狗shooting form 靚左好多

都係湖區

呢面無畜龍

波會唔會都轉？
技安都應該要轉

From Ball: “It’s a fresh start. It’s a re-start. I’ve been good at the game of basketball my whole life so hopefully I can get back to that and do what I can for the organization.”

佢老豆真係害咗佢
New Orleans 加 Gentry fast pace offense 應該幫到佢翻生
健康的話佢加 Jrue 嘅 backcourt defense 應該全 nba 數一數二

Pelicans No. 1 overall pick Zion Williamson says he has signed with Jordan Brand.

肥仔護住對腳先啦
著Li ning等斷

嗰邊有？

其實 Ball 都係

應該唔敢再着BBB啦

條肥閪射唔撚到ball

I hear the government has established a commission to examine the use of steroids among NBA players. In addition, another commission has been set up lately to investigate family violence in NBA which I wholeheartedly support. It’s a good thing.

8月5罷工

I was looking for a letter and got sidetracked browsing this forum. I’m a fan of Lonzo ball. He was indeed an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Pelicans. Don’t get me wrong- I still enjoy watching him play even though he’s past his prime. He priced his worth to his team by helping winning multiple championships. His worth to Pelicans is incalculable. I must say he’s made little progress with his three point shooting since he injured his back. Unfortunately his back injury has progressed fairly quickly causing him to be sidelined for half a year because of his injury. His friend LeBron James will also be out of commission until his leg heals. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his leg injury to a lack of training and stretching 🙆🏻‍♂️ His worth of contribution to Lakers too is huge. In my opinion Lakers is as likely to win the finals as Cavaliers. The other month Lakers didn’t just beat warriors. They wiped the floor with them. In addition, the government established a commission to investigate the use of steroids among players. Another commission was appointed to examine family violence in nba which I wholeheartedly support. It’s absolutely a good thing. By the way My younger brother has opened a sports retailer. He’s got twenty one million five hundred thousand dollars’ worth of gym equipment in his shop. Over six hundred ninety nine thousand eight hundred dollars’ worth of machines, treadmills and barbells have been shipped worldwide in the last ten months. He’s doing a fantastic job. He loves gambling 🎰 in fact he’s on his way to the casino 🎰 in Parisian hotel 🏨 where he’ll up the ante this time which he’s excited about 😆He did three hour’s worth of work this afternoon before heading for the casino though. His uncle has bought a new house 🏡 he’s done three week’s worth of furniture shopping for his new house but it’ll need a lot more work before he can move into it. This Sunday the property developer will give a talk on the facilities they’re planning on building for the clubhouse which is worth his attention. Both he and I love boxing 🥊 The boxing promoter has announced that a rematch between Floyd and manny is being arranged which the fans are very excited about. But since then Floyd has upped the ante by demanding a salary twice as much as before. What can I say? 🤣

琴晚夢到鵝開季
Bi第一場廢到仆街

唔意外
建議鵝迷post asg再睇b仔

禮拜二先有

睇左隊內5打5
Zion好撚din
B出手好似改善左

b仔咁柒都19分

晏d睇精華
想知b點7法

Btw
又唔過20

淨係睇左highlight
zion嘅持球切入比我想像中好

Ball b

Ball d ft

姿勢靚左好多

Zion j死人

14 號d mid Range jumper 好似幾好

唔續b仔

B shooting 舒服左好多

B仔拍波同finishing仲未穩到上年post allstar 咁
One on one 幾次都cut 唔到入去
焗住射mid range

傷左7-8個月

瘦到仆街

其實膊頭大舊左
可能幻覺

Ball 啲 shooting form 好似好咗
下季呢隊重點睇佢, Zion 同 NAW

識睇一定睇14 號

識睇一定係等post asg先睇14號

真廢b飯

冇人睇？

反b反到泥黎到？

J 緊 NAW

jaylen brown 115m/4yr

Chilunsin
塞狗

IG 應該唔會留

Ys
睇下今年轉左教練，會唔會好d

Zion 傷咗其實俾哂機會佢證明自己
2個月俾人睇佢有無進步

bjai 我覺得佢可能差唔多到頂

8點

睇半場

Bjai 醒神到

bjai

NAW 有d獨食

係
要同b分開

b fake 到

咁勁點得呀

B

湖post係未冇人開定我block 7睇唔到....

勁刀 mission complete

有埋Zion

b得分終於過20

心仔大心臟

個個都係返湖區傾

咁樣輸番落去
屌

Favors 好尷尬

見工冇睇到牙b

呢隊波 depth 好夠但 crunch time 真係爭個 go to guy

牙b 無波到

Gentry傻9黎

第四節上場果幾件OT全部無得打
坐到硬哂果幾件OT上場硬撚哂打閪咩

B clutch time又來回跑mode

不過認同比 holiday 打，話哂係大佬

問題係假期頭3節都做緊路人甲
基本上無 play set 過俾佢
去到 crunch time 又俾返個波佢

又花式打丁，期待Zion 歸隊
如果有多個Rim protector 就

聽日睇波

睇b

又打pf

Pelicans officially picked up the options on Ball and Hart’s contracts on Friday morning according to a source.

Ball will make just over $11 million next season while Hart will make just under $3.5 million.

Ball jai 上場時間可以多番d

B隊多左three

B 3分

B So far d decision 都好果斷

b ball connected

比favors屈籃低

P仔屌打左b

係湖打pg 係鵝打pf

好少見佢咁遠都隊

一離開左湖
D 3分即刻好左....

個傻9例牌打得好個場，就foul trouble

唔知今場玩唔玩第四節來回跑

鵝d play 簡單直接有效

因為無左占

Naw 個節奏有d難夾

Ball

又air

倒哂水

doncic 對親reddick都on fire

搵b守喇

b 要守por

上年b教當值做人

Ball pull up

第一次見

睇左兩場 假期d進攻咁撚廢

Bjai 防卜算係咁
係進攻又7番

系

要Rondo 解放

Ball 好struggle

20+ 6 6 with w先收貨

後備d 3分

Frank Jackson hot撚到

幾好j

班bench追返哂

燈

心

Naw 心

心仔唔係腳傷 傷住打
應該唔洗比人trade

又追返

屌佢出番BI啦屌你

假期條廢物想點

Jackson

Por真係好撚屈

Bjai 輕鬆到

On9 three by 假期+心

3分鐘輸6分

俾人瘋狂second chance
同埋冇個好嘅底

b

B 好撚charm

想要個大肉棒
Mcgee都收貨

Lavar 都喺到

假期我屌你老母

...

B好心就自己打啦，屌你

今日負責倒水

唉
屌你b

Holiday 心一齊躝啦屌

又要拎波 又要to

假期上年明明幾好j

D layup 重廢撚過ball

呢場輸得好唔抵
利申 遲左起身淨係睇到最後兩分鐘

聽日bjai打9 harden 好定西書好

西書未必夠打

輕鬆到

勁到

又換做乜9

希望b冇事
岩岩隻腳咬左咬柴

D On9 turnover 多撚到呢.....

果d咩 walker Jackson on99

B d one more pass 果斷左

D板輸到...

James harden嬲鳩

水烏d play 好易做到low post mismatch
係7箭廢定點

咁樣輸

預撚左

進攻時，呢家favor 既mismatch 係由 Zion 代替，應該可以輕鬆贏波

唉 3場都差少少
有zion分分鐘3連勝鳥

而家係冇個solid嘅底
同埋gentry啲play

頭兩場假期打好少少都贏左啦

Frank Jackson 幾好，唔痴波，3分都算準
好想要個大肉棒，但同時發覺冇人塞死內線，Bjai 就打得舒服好多

輸廿分

Btw呢個 post喺體育台搵唔到

可以出多d Hayes

認真
今場 perfect time 俾佢出黎練

Okafor redick 廢撚到
咩Jackson naw開季吹到好勁

紅撚真心廢到仆街

今年係未又要Tank ?

假期 favors傷左？

我射都準撚過佢

上場又係幾球good look唔撚入

來緊打黃蜂贏唔到
分分鐘開季14連敗

睇番精華
發覺Bjai 拍波節奏好左好撚多
似pg個款，但smoothness差好遠。

NAW今日打番好d
希望拎得番sl同preseason個節奏

Brandon Ingram's Pelicans tenure is off to a historic start in the scoring column, even as the team still seeks crooked numbers in the win column.

The 22-year-old forward was one of the trio of former Los Angeles Lakers sent to New Orleans in exchange for Anthony Davis, along with guards Josh Hart and Lonzo Ball, and over the first week of the season he's led his team in scoring and been ultra-efficient in the process.

Ingram has averaged 27.3 points per game, chipped in 9.5 rebounds and 4.8 assists, and shot 50% from 3-point range across New Orleans' first four games. Those games included an overtime loss to the Toronto Raptors and tight losses to the Dallas Mavericks and Houston Rockets before a blowout defeat by the Golden State Warriors.

Ingram is just the second player in NBA history to score at least 109 points and shoot over 50 percent from 3-point range in his first four games with a new team,

數據撚
罰波好番d，已係180俱樂部

我好似搵到水鳥贏波方法

Lm學野

去耐d喇

一唔睇就贏

開季五場下來，Brandon Ingram平均26.8分8.2籃板4.8助攻1.2阻攻、51.8%投籃命中率、50%三分命中率、76.9%罰球命中率(是湖人迷肯定感動，罰球也進步了)，儼然就是明星級別，一流小前鋒的個人發揮。

這也讓Brandon Ingram開季前五場總得分來到134分，這創下了鵜鶘隊史的新記錄，使得他成為隊史第一人，取代了2003年Jamal Mashburn所寫下的120分紀錄。

HBK 的 NBA I Love This Game

5場計既第一人
又花式打丁

呢條友場場都j b

Bjai 比人爆頭？

Bjai ig

Frank Jackson

B 仔又屈

Frank ball b 心
Zion
其他是撚旦

湖人抵死啊，攬住個無用kuz

Hayes

有冇手足仲會形住形住 Bjai 會9產番
今日有球drive In ,跳起想上，但冇位,先再cross pass to weak side corner 既frank jackson

我睇liv時，以為b比人block 7左

Keep 到咁高效有時9剷唔係問題
簡化咗佢個 role 我覺得解放咗佢
以前係佢剷都俾人覺得佢自己唔夠信心
Thinking too much
宜家專心做 closer

佢係湖永遠唔會有宜家咁嘅球權
繼續只會無哂信心

重溫左b精華

D mid range jumper smooth 到

J左二十次

Keep building n building 🤜🏿
型撚到

要放post頭了

如果（2）

ASG

Zion :
“I was hurt (emotionally) at first, because I wasn’t able to go to the first game,” he said of the Oct. 22 road game on the Raptors’ championship ring night. “I haven’t been to any away games, because the team supports me and wants me to stay here (in New Orleans) and keep rehabbing, to come back as quickly as possible and be ready.”
It remains uncertain exactly when that will be, but Williamson said of his knee that “it’s getting stronger day by day. The trainers are telling me it’s getting stronger, and I can tell a difference.”

Bjai 7到
腳軟軟

想點撚樣啊 快攻炒籃低都炒
爭氣d啦

防守問題好大
一 pick 完就散哂

係

西牙琴.....

我抬舉咗佢地
自己打開快
但人地都 push pace 時
佢地連回防時嘅 defense assignment 都錯哂
西琴兩球 corner 3 真係睇到笑咗

Dllm ball lan

Frank Jackson outplayed him.

今季呢隊波暫時最失望係佢
Look disinterested
今場 IG 都不斷派膠但你見到佢起碼有火
Ball 就打卡

Dklm
比Gasol block 完
佢仲on99咁撚樣

NAW 都打得好過 Ball

feel 到bjai 會走

Bjai dunk 完落場個下
好核突，一定要大汁下個落地姿勢

我原本覺得係
但打到咁我覺得佢會留

After spending his first three seasons with the Los Angeles Lakers, Brandon Ingram is happy now to be with the New Orleans Pelicans.

"I would say this is a better environment," Ingram said Sunday, per Mark Medina of USA Today. "There are a lot of genuine people here that are pretty solid. No shame to the Lakers because they are a high-class organization. They do everything well and have a good fanbase. But I like this spot better."

就算 Zion 出返黎佢都一定有球權
下年 RFA 鵝正常 max 都會 match
危險嘅反而係 Ball
繼續未瞓醒的話佢一年約應該仲有 trade value

終於然

IG 真係越來越穩定

Brandon Ingram becomes the second player in NBA history to score over 200 points while shooting over .500 from the field and .400 from three-point range in their first eight games with a team, joining Kevin Durant, who did it with Golden State in 2016

數據撚

Bjai 今年投入左好多，另一方面，團隊氣氛應該好好。

今場 offence d play 簡單、直接、高效，但個底真係好撚。

Keep 到季尾的話，要max了

favors 今日做乜咁醒神

終於贏波

屌佢老母 favors拎成20個板 有9個進攻板
之前打好d就唔撚洗輸咁多場啦
假期條撚樣都係 成班迫害b波心

假期終於瞓醒

ching sick ball

The good news about the Pelicans' latest injury report is that the team appears to be hopeful its leading scorer will be back against the Heat in Miami on Saturday. The bad news is that the injury report itself is still about as long as "War and Peace."

Brandon Ingram, who's missed the last two games with right knee soreness, was upgraded to probable. Ingram went through individual work before Thursday's win over the Los Angeles Clippers, but the Pelicans have understandably decided to be cautious bringing him back. Ingram hyperextended his knee last week in Charlotte and described the discomfort as "minor." Ingram is averaging 25.9 points per game on 53.7% shooting.

Haynes 好似愈打愈好

佢防守係啱哂宜家 c 位嘅需要
有 swing span 有 mobility
表現對辦
起碼唔會覺得係 bust 先

Zion 復出埋後

廢青波復出

要4連勝了

IG 真係越黎越好 J
夠 aggressive
尾段做 closer 有貨交

Ball 雖然話啱啱復出
但佢啲 shot selection 同命中率繼續係咁都幾大鑊..

Jazz好撚難打

咪燈

Ball 存在感好撚低
上季都有防守睇下

另外，假期好似有番狀態，Hayes 再練下,隊波都幾好J

唔係講笑 你唔睇即刻狂羸

今weekend 都睇唔到live
想死

因乜輸咁撚多

牙波已bust

鵝隊內氣氛好似幾好
獨撚b都溶入到

因為你睇

今日d 3分cls

最尾2分鐘廢撚到

廢青波不如直接宣佈收咧啦

Lm 睇reply 然波

廢青究竟係咪打波架

Kenrich Williams 傷埋

Cls
Bjai 今日球星咁打到
Btw b 同Hayes 有冇做過愛

Hayes 好好 J
防守有潛力上 all defense

屌今年b仔有80%ft

ok4 防守真係垃圾

佢防守勁就唔會係呢個價
Backup C ok
Starter 不了

ok4好soft

最鐘意佢係有激情同 知自己定位，唔會做多餘野
慢慢浸下，幾好用

佢 vertical leap 勁高
又快

但基本功好撚raw，雖則副計係到

zion係咪話抖兩個月
即係就快出得

預定十二月中至尾

Ball b Zion Hayes

Starters 應該係 Jrue, JJ, IG, Zion, Hayes
Ball 帶 bench 啦

資深鵝迷覺得 鵝會唔會max bi同值唔值max

見Bi 場上d body language ，同埋打湖前既interview,都肯定佢好中意鵝隊波 同埋d球迷。

認真問連登有資深鵝迷？

你最資深

其實我 closely follow 都係表弟嗰季
想睇雙塔
上季都無乜睇
今季因為 Zion 同 YC 再 follow 返

正常情況點都應該 max IG
去 Pelicans 外國 forum 睇意見都一致
所羅門山之惡夢後佢地應該明白有個好 SF 係幾咁珍貴

又熱血豬波

所羅門山份約都傻david griffin甩到真係好嘢
Bjai 真係要睇佢打唔打到全季先做決定

有5/6場衰收尾
如果唔係入硬playoff

唉屌同一句野可以應用返落上年既佢地度

hayes開始捉到nba嘅節奏 每場都進步緊
另外極度懷疑廢青波扮傷練3分 今場射8中4

Derek Favors 傷撚咗
冇個好嘅底可以用

想佢finishing好d多過3分好 驚條廢青沉迷三分

不過hayes太raw 進攻好易俾人捉到路
但起碼好過ok4

珍 睇melli睇到想嘔血

起碼射得好過以前

melli stretch 4係勁
底就不了

ok4
除左有少少low post睇下之外乜都無
zion favors出返嚟之後佢快撚d躝

佢問題係無防守
一落場俾人爆到仆街
宜家全隊得佢一個 PF
Kenrich Williams 傷咗 Zion 又未出得返黎
佢地暫時唔會解決到呢個問題

bjai 頂緊pf

開季一開波 Gentry 已經試過唔 work
宜家係無得揀

係等kenrich/zion出返

kenrich zion出得返
ok4 melli應該是旦一個無得上場
遲下favors都出返嚟 應該兩個都要去守飲水機

兩個應該 game time decision
防守係死症唔可以長用
但睇情況做 spark 可能有啲用咁

呢兩場比adams尾段屈機

Ball 似係溫通頂但扮冇溫書既撚屌

其實出佢隊波進攻run得唔錯

我睇到想死

2-12
3分2-10

Bench波啦

隊波第二節頭半lead緊11分
俾人call timeout
timeout完成隊鬆哂 俾人後半lead返6分
我屌你老母精遲 唔識穩軍心
剩係叫人瘋狂炸d戇鳩3分

睇鵝ig
當正bi係當家咁撚款

都唔撚同鵝續啦

佢都 on record prefer 係鵝打波
鵝開 max 我都幾有信心佢會留

jaxson hayes

dunk of the year

呢球都吹foul痴撚線

到bjai 拎波絕殺未

呢場贏到我戒j 2日

燈到唔入

ot絕殺

sor9

你打定兩次都得

holiday

劇本

Clutch time 就唔應該比jure 拎波
次次呢d位都係咁

廢青zion射撚完波未
第四節尾俾人連拎3個進攻板

追到返嚟算係咁啦
始終要等favors+zion出返嚟
想死冇人保護籃板
反正今季都冇乜期望
長期輸close game

場兩罰

仲有幾球獨食帶死波

決定反波反到佢變場均20+10機器為止

你要反到佢退休了

但係佢防守真心勁
但係clutch time都係俾bjai啦

True 起碼b jai 有vision 分到波先

After gushing about Ingram's growth through the first 20-plus games this eason, Griffin divulged that the Kinston, North Carolina native feels at home living back in the south and enjoys the pace of life in New Orleans before dropping this statement:

"He's found a family here and a home," Griffin said. "I think he very much looks forward to staying here for a long time."

Jrue 真係完美三弟
Regular time 時守 Booker 勁到
然後 OT 自己黎又會派膠

支持留鵝
但精遲lan

想當年我都有份反羅 而家被羅狗大巴大巴煎返埋黎

Ball 9 lan

其實留返bjai + redick +簽返favors
都已經入到po

好想要個大肉柱

Ingram 係一定留
Favors 個價係要 starter 價而且應該要長約
搵 Hayes 做 core 的話有啲浪費資源
JJ 短約永遠值

宜家最大問題都係睇 Ball 點
佢好似上場三分射極都有又肯剷咁呢隊波配埋 Zion 出黎應該真起飛
如果無進步宜家個定位就非常尷尬
Hayes keep 住進步 Gentry 無必要玩5小
太陽諗住用 Booker 玩 mismatch 撚佢完全失敗
假設 IG/Zion/Hayes/Jrue 係膽
咁最後嗰個位就變咗 Ball 同 JJ 二揀一
兩個係 crunch time 都有明顯缺點
Gentry 要諗計點搞

而家係等full team healthy
睇吓打唔打得出成績

愈黎愈like Hayes

要練保護籃板
但係真係好J

今晚睇Bjai 教donci 做人

調轉左

變咗 Carlisle 教 Gentry 做人
再咁落去我想 Gentry 季中就走
Jrue/ Ball/ JJ/ IG/ Hayes lineup doesn't work
為咗就 Ball 迫 IG 打 PF 係 on 9

Ball 真係唔知想點撚樣
行行企企
打到中學班會比賽唔夠人.落場湊人頭咁

B 球顏樽後落地
睇見都驚

西岸塘鵝又僅敗一場
教練

紅撚

(被）blocked party

Brandon Ingram games with 30 or more
4/11/2019 vs Nets 40 points
26/10/2019 vs Rockets 35 points
23/11/2019 vs Jazz 33 points
13/12/2019 vs 76ers 32 points
9/12/2019 vs Pistons 31 points
1/3/2019 vs Bucks 31 points
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points
29/1/2019 vs 76ers 36 points
29/11/2019 vs Warriors 32 points

Record 0-9

Sad but true
Zion 快d出啦屌

Frank Jackson 係未傷左定點

fj應該精遲唔想出

睇完波番工岩岩好

連輸12場
一大堆talent
build唔到winning culture
rotation sucks
仲未俾人炒

如果 trade deadline 前 Gentey 仲未俾人炒
我會重新評價 Griffin
有幾多 assets 隊波幾有 potential 都無用
唔識搵 coach 就功不抵過

精遲lan

其實精遲留得低係因為同griffin關係好
我寧願佢做management level 好過做coach
留返Fred Vinson (assistant coach)喺到教射波
再請過個教練

宜家 Gentry 教到咁關係幾好都應該斬纜啦
如果唔係隨時燒埋 Griffin 自己
咁輸法直接影響埋下季票房
玩 fast pace 但成隊結果變亂戰
Push 完 pace 防守 positioning 錯哂

又冇play 又冇固定rotation

禾少

次次成隊波啞火bjai先出黎

Pelicans open to trade Jrue Holiday
Zion and Ingram presumed to be untouchables

又untouchables

屌係湖唔識用啫

清埋精遲就收貨

但如果炒教練各位巴打有咩心水?

冇 因為冇個好

牙波退休做教練算啦條打壞

留名睇b ball聽朝守到羅變傻仔

Brandon Ingram games with 30 or more
29/11/2017 vs Warriors 32 points
29/1/2019 vs 76ers 36 points
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points
1/3/2019 vs Bucks 31 points
26/10/2019 vs Rockets 35 points
4/11/2019 vs Nets 40 points
23/11/2019 vs Jazz 33 points
9/12/2019 vs Pistons 31 points
13/12/2019 vs 76ers 32 points
18/12/2019 vs Timberwolves 34 points
Record 1-9

睇睇下，原來B 仔都幾多30+ game since 2019

今年6次
前3年4次

bjai 俾fred vinson 教一教罰球上到84%

Favors 今日幾醒神

Ball 真係好廢

Favors 繼續咁打下季唔知3年約受唔受
Hayes 仲要時間 bulk up 同儲經驗

2-9

Brandon Ingram games with 30 or more
29/11/2017 vs Warriors 32 points
29/1/2019 vs 76ers 36 points
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points
1/3/2019 vs Bucks 31 points
26/10/2019 vs Rockets 35 points
4/11/2019 vs Nets 40 points
23/11/2019 vs Jazz 33 points
9/12/2019 vs Pistons 31 points
13/12/2019 vs 76ers 32 points
18/12/2019 vs Timberwolves 34 points
25/12/2019 vs Nuggets 31 points

2-9

防守勁咗
Gentry crunch time 收起 JJ 要讚
但對塊個 crunch time 陣要 work Hart 就要起到 Q 先得
問題係佢平均3場先1場起Q

係
今場hart 做左 X factor
Btw
之前冇睇過Favors打波，今場既佢算係正常發揮？
另外，Hayes 好撚hustle, 反應都極快，練下面框進攻，好好丁

Favors 係典型硬淨 C
Jazz system 練到佢有唔錯 BBIQ
係 Jazz 問題係佢同 Gobert 撞位撞到澎澎聲
加埋 Rubio spacing 就出哂事
論實力本來就係 above average starting C
份糧都係咁反映

Hayes 當務之急係要增磅
暫時睇可以做到運動能力強啲嘅 Jarrett Allen

Favors出返嚟之後
明顯改善咗今年隊波最大嘅問題
Paint Defense + Rim protection
希望可以留到Favors

仲有識係高位交波
B double team 之後比完波佢就好做拉到空位做二傳

有番Favors
防守真係好勁多

鵝台個講波佬
場場都幫Bjai 奶袋底

對面讓雙星 capela 咁都贏唔到執柒佢啦

Cls

4w

2019仲有人反波

睇番精華
Ball 今日lead 隊波打番自己節奏，就屈撚到
Zion 復出後，ball jai 數據應該會靚番

呢場觀望
火箭讓你車馬炮
頭兩節鵝都係9下9下
第三節拉開係靠 Moore
不過今場要讚佢 aggressive 咗
雖然3秒區放籃仍然都係9
但起碼肯衝入去

唔講打返自己節奏
如果佢 shooting form 改造成功已經還得神落

成隊得bjai可以奶

It’s beautiful （Bjai 只係簡簡單單咁pull up)
Great pass by bi (明明只係簡單既tip pass )

係得個黑人成日出哂水啫
個老嘢幾正(以前好似幫過湖人講波)

Ingram Player of the Week
25.3 PPG 7.3 RPG 4.5 APG
49% FG 54.2% 3PT%
Record 4-0

健健康康打完今季，下季要max 了

希望打到成季啦

The NBA reversed three assists from last night win over Houston. Two of them credited for zo, officially giving him a triple double, 27 points, 10 rebound, 10 assists.

zion最快打爵出得

心狗同紅撚換到乜

兩大垃圾=.=
個底真係冇眼睇

波狗勁撚到

繼續落去鵝好難唔留 Favors
個底俾人爆到傻

Favors一定要留
你睇得出佢復出之後嘅分別
可以嘅話就簽隻靚底

要睇埋 Zion 點
佢 hold 到4號位
IG 打返3號
成個陣都已經正常返好多

希望hayes下年進步到
變隻攻守都有嘅底

Haynes真係有排浸

而家係睇吓trade唔trade jrue/redick

我prefer /希望有trade ，以bi +Zion 做膽重建。
Holiday 同紅撚都應該想去playoff team 打

我覺得佢增到重已經爭好遠
佢運動能力加 swing span 都無得挑剔
防守意識要浸但好多時速度夠補返
宜家只係衰對抗性

Ball movement 幾靚仔

Haynes 真係好hustle

Ball 場場咁的話我認衰仔同佢講聲 sorry 屌錯佢

佢肯多番呢d drive and kick 同肯出手都收貨

ball而家執到籃板會推快 睇對家反應試下自己一條龍快攻
唔似以前淨係望前面 達陣式傳波

條廢青最好完季15+7+9

目豬王出番，ball 狗場均冇10助攻都要殺啦

Since Lonzo Ball returned to the starting lineup on December 23rd, he's averaged 17.3 points, 6.3 rebounds, 5.8 assists, and shot 40.8% from three on 8.2 attempts per game. The Pelicans are 5-1 during that span, ranking 4th in NBA in PPG (115.2) and 3rd in net rating (+8.0).

聽日sick leave 睇Zion
冇Zion 就飛去斬佢老母

講明無咁快出 wor
要多幾次 full practice 先

冇跟開，純粹係之前post睇到

Ball + Hayes 好睇

鳩吹完未呀

D雞做乜撚野

成場都係咁dllm

hayes

真係好鐘意Haynes

hustle

櫻木花道咁款

正到傻 下年po已定

Ball b Zion 健康就係

naw d defence 都幾solid

Haynes , 傳波sense 都算好

可以update 了

完場先

佢宜家係衰 shot selection
呢樣真係要交下學費

NAW d shot selection

精遲呢排timeout完既play 都有料到
好似係

又鳩吹

dllm

B狗 守波好廢
又9傳
做乜撚

屌你老母留返個to煲醋？

成場鳩吹屌你老母

黑撚到......

米嘈降撚住b仔 高啤已經返左禁區捕晒位
反而自己友有2個未ready 企位仲後過bjai
咁都唔叫timeout? 屌你老母精遲

係
Cls
對面defences setup 好，都唔叫 timeout
Cls

精遲真係好撚on9呀屌

Brandon Ingram games with 30 or more
29/11/2017 vs Warriors 32 points L
29/1/2019 vs 76ers 36 points L
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points L
1/3/2019 vs Bucks 31 points L
26/10/2019 vs Rockets 35 points L
4/11/2019 vs Nets 40 points L
23/11/2019 vs Jazz 33 points L
9/12/2019 vs Pistons 31 points L
13/12/2019 vs 76ers 32 points L
18/12/2019 vs Timberwolves 34 points W
25/12/2019 vs Nuggets 31 points W
6/1/2020 vs Jazz 35 points L(黑哨)

2-10

Alvin Gentry said he was trying to call TO on final possession that ended in no-call on Brandon Ingram’s drive. It wasn’t granted.

“Is it frustrating for a game to end that way when you’re trying to call a timeout and you don’t get a call like that?”

Gentry: “Yes.”

#Pelicans

Call 咗 Timeout
Ball 都好似有叫
Ref 無理

波狗第四節比人扑完之後好似就冇乜火不過打得還可以啦 睇住ball b數據有進步都係一種安慰

Btw以為波狗已經改善左罰球問題點知

Ball 要慣打慢pace 既陣地

嘩 屌
班仆街買重外圍

Most 35 PTS, 5 REBS, 5 ASTS games this season:

1. James Harden (14)
2. Luka Doncic (8)
3. Trae Young (5)
4. Bradley Beal (4)
T5. Giannis Antetokounmpo (3)
T5. Brandon Ingram (3)

Brandon Ingram finishes tonight 8-of-8 from the free throw line, extending his consecutive made free throw streak to 36, the second-longest active streak

86.7% ft

#LonzoBall Last 4 Games
PTS AST REB FG%
21 7 8 57.1
24 10 6 47.4
23 5 2 62.5
27 10 10 50.0

唔個點解Bjai d 守波，成日一仆一碌咁

靚仔到

痴撚線 勁到咁想點

今場key重好過holiday
Holiday成閪日鳩射又唔係準 不過殺入去同防守有佢會好d

冇力 姐手姐腳 跟住就foul

今日美中不足 係 last 1分鐘個球 mid range jumper in and out
Lazy pass
黑哨

冇得屌啦 成隊都打得好
係輸黑哨

唔止今場
佢做返正選後場場做 key 個 pace 都好過假期
之前 Gentry 放佢落 bench 唔知係咪終於令佢醒咗

Holiday 可能要trade了
雖然佢防守真係elite
不過進攻真係鳩流流
同埋唔係好lead到隊波

第一節打緊乜

想G ball b 打成點

ball 柒
b playmaker

b 10 ast

要三雙了

又冇foul

燈撚到...

上唔到30 所以贏

幾好J

因為炒罰

今年d FT準到痴左線

87%了

波條死剷又hea打

發覺Bjai 幾照顧 Hayes, 成日都encourage佢，造波比佢

好多人都做波比希士 條友接波幾好

同埋好多hustle play

West All-Star Starter:
Doncic Harden James Leonard Davis

West All-Star Bench:
George Jokic Lillard Towns Westbrook
Mitchell/Booker
BI/Russell

牙叔d 票

Tacko 仲多過牙叔

“It’s rewarding to see the work these guys have been putting in pay off a little bit,” Griffin said. “(Ball) in particular has put in an awful lot of time on an individual level. He gets in extra lifts; he’s been getting extra work on skill development with coaches. It’s starting to come to fruition for him in the way he had hoped. You’re always gratified to see kids get rewarded for the time they’ve put in.”

Ball is on pace to set career highs in every shooting category, as well as in scoring (12.0 ppg).

“Teamwide, we’ve improved a great deal on that side of the ball,” Griffin said of NOLA’s defense. “Some of that is scheme, but most of that is Fave. Him coming back has had a profound impact on the trust level everyone has. When Fave came back, I think everyone had a sense of, ‘OK, there’s somebody that has my back.’ That’s made everyone more accountable to one another and a level of ownership in the defense we didn’t have before.”

睇個勢 Griffin 應該會留 Favors

帶哂高帽
希望聽日贏，之後應該3連敗
禮拜日b2b實閪波

naw 個節奏幾好

d pull up 靚到

bjai 半17全29好收手啦

今日要改成：
3-10

三分命中

Favors 傷咗
大鑊...

Right now, Derrick Favors has not returned from the
@PelicansNBA
locker room after the half. He’s questionable to return w a right hamstring injury.

廢波對knicks都唔chok下分

又比29隊輪okafor hayes大米

燈撚埋呢個 5/9

係30分輸幾多場

IG 真係唔過30分
NAW 好似開始 settle down
Ball 今場都打得好
Hayes 啲 P&R roll in 幾好 J

Okafor 一上場 Knicks 即刻剷到入去籃底

我知係我玩膠燈埋自己

B2b b又手軟
無埋favors既應該輸硬

閪波係100%既事
睇下Hayes 算

favors
第一節就俾人入41分

ok4真係呢

佢收呢份糧唔係無原因
防守雪糕筒

冇傳波 冇防守
得返d low post

大炒....

牙波差d triple double.. 射左..

Brandon Ingram will sit out due to right knee soreness

牙波50分

廢青！

牙波今場冇30分triple double就殺

睇stat, ok4好似好撚尾

ok4 咁勁

冇b就唔睇

教鼓佬打波

波

咁撚樣比人cup

隻豬對刺個場復出

今場守波幾好
應該要贏了

又黑哨dllm

Bjai 30了

又輸了

Foul 乜9....

Naw

屌又係唔撚俾bjai打

廢區jump

牙波防守

G chi

40分了

Reminder

你jump先

Career high 輸都冇所謂

劇本 牙波deep 3絕殺

米jer

YESSSD

MVPPPPP

真mamba BI

唔撚係咁邪阿
我屌你老母

BALL DON’T LIE

Brandon Ingram games with 30 or more
29/11/2017 vs Warriors 32 points L
29/1/2019 vs 76ers 36 points L
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points L
1/3/2019 vs Bucks 31 points L
26/10/2019 vs Rockets 35 points L
4/11/2019 vs Nets 40 points L
23/11/2019 vs Jazz 33 points L
9/12/2019 vs Pistons 31 points L
13/12/2019 vs 76ers 32 points L
18/12/2019 vs Timberwolves 34 points W
25/12/2019 vs Nuggets 31 points W
6/1/2020 vs Jazz 35 points L(黑哨)
16/1/2020 vs Jazz 49 points W (Career High)

3-10

Nothing better than win with career high

and you jump

bjai 3場對jazz都過30

今場NAW都打得好好，個節奏好靚仔

佢控球防守都唔係問題
係一開季射到無哂信心
今場表現屌打 Ball

Per @bball_ref, here are all the guys in NBA history to score at least 49 points on 25 or fewer shots before their 23rd birthday:

Shaquille O'Neal
Kareem Abdul-Jabbar
Brandon Ingram

季前打我幾好廢左半季呢排終於好d

Locker room celebration 唔講以為champ左

呀b咁勁得唔得咖

Naw cls

Ingram shot 60% (15-25) from the field. and 80% (16-20) from the free throw line in his 49 points Thursday. He is the first player to do this since Kobe's 61 point game at MSG in 2009.

B仔draft嗰陣
俾人話5年內會打到all star level
真係幾準

下場打6點 又係閪時間

打熊好睇
有得睇ball仔打 Ja

今日仲閪啦

睇完番工

b瘋狂陪跑

jrue 出返嚟
bjai 變返 catch and shoot

見到出手唔夠10次

冇人俾波佢

假期今場 hot hand 到咁
IG 打卡 mode 正常
而且熊好似知 Favors 同 Okafor 唔出得後睇小 Melli
係咁放佢射3分

距離入playoff 又邁進左一步

冇favors b仔唔識打波

反杯

D 中距出手時機好撚奇怪

尾段 IG 認真 closer mode 一個救全家

最後15分拎左12分 重有3分係IG比三個夾佢傳比紅撚三分

The last few possessions show the package of BI

Feel到聽日之後會分返開湖區 水鳥區

無人睇

b仔今日

bjai d mid range搞乜

屌你炒埋layup

屌你老母B狗做乜撚野呀

大佬：波
二佬：肥閪
三佬：B囝

B今日廢到

打到上年Asg 前咁

條仆街聽到we want zion即刻連炒4個罰波 根本就係度扭緊計打閪波

trade得

一有 Zion 係度 Ball 真係可以刷助攻

#2要擺呢張相

b真係有機入唔到

lillard Assbrook mitchell/booker
Jokic George/Melo B gobert

melo就死開啦
除左賣情懷諗唔到點解比佢

論表現憑乜
B仔應該入到嘅

nba要佢入就入啦
如果melo話下季退休
好似上年冇啦啦加多個位俾dirk同wade咁

Dirk wade 值得加位
但melo 就死撚開啦

Melo 點同兩個Champion 比
就算CP3退休都未必有特權

Ball jai

Jure d 傳波選擇好撚奇怪

agger

所以佢最佳位置係 SG

Gentry要搞搞d rotation
bjai 明顯雪得太耐
williamson落嗰陣時
bjai應該上

雪到節奏都冇埋,
今季playoff 窄窄地了

呢兩場都雪到佢凍一凍先出

搶籃板啦屌你

你要出zion去追playoff唔係唔得
但係你搞搞d rotation得唔得呀

雪到bjai一棟都冇
有返d rhythm又唔俾佢打

有無巴打早兩季開始睇鵝或者有留意開nba教練？
乜原來咁嘅垃圾都做到nba教練

對精遲既印象係太陽時期

zion復出3連敗

一路好走高生高小姐 ingram要生性d繼承高生

B 今日個 body language 幾好

b係咪成個第三節無出過

冇波到手 變返湖人ig

B再係咁被人逼害寧願佢比人trade去其他細城做大佬

Ingram 又被雪........

cavs兩個老大哥今日柒柒地

廢區車改左名

一改左bi就打得7番

邪能住哂

個撚屌今日提早左去騎主場練波
係抵讚

又比精遲雪
屌佢老味而家變左second option+closer

fg 9/13 3分4/4
但最重要係而家打波有火
呢球被對位入左 下球會主動拎波打爆返佢

bjai稱 係學老大打法，唔該學埋個心態。
精遲ON9 rotation 還ON9,BJAI 再好似上兩場咁既態度真係想反佢了

FGA

vs Cavs
IG 13
Zion 13
Jrue 16

vs Celtics
IG 13
Zion 16
Jrue 20

vs 金塊
IG 11
Zion 9
Jrue 17

vs Spurs
IG 22
Zion 11
Jrue 11

IG 今季場均 FGA 係18.3
Jrue 係17.7

Zion 出得返你預咗佢會影響到 IG 同 Jrue 嘅 FGA
但唔對路係宜家好似只得 IG 受影響
假期無端端由 second option 變咗 first option

當然暫時 sample size 仲係細

全世界睇住bjai入all star 聽朝場波一定閪

係咁鳩turnover

今場贏左
場差熊仔4場

4分鐘倒左12分

原來我睇錯 自膠

Ball仔對Kobe 好靚

有無巴打未訓睇緊

B仔今晚29分贏波pls

Hi

Bjai 3分準撚到

ball好大機會又3雙

B呢個3分真係食糊位黎

假期個種廢

假期換到咩

D 傳波好難捉摸....

老將都成日犯低級失誤

走啦假期

我B咪30分啦會豬

turnover 21:4但仲lead緊 我睇唔透係邊隊廢

精遲上開連登 繼續唔上b狗

點撚樣啊…主動叫完to拎塊板出嚟9up完跟著波都開唔到

假期下年真係唔可以留係度

BALL DONT LIE

熄得
今季緣儘Playoff

IG 尾段手軟
3球3分炒哂

而家*

早死早著啦 換到包薯片即deal

如果燒鵝入唔到playoffs一定關條廢閪事

咁無佢都唔見得會入到
無 Zion 加 Favors 死老母缺陣時個底俾人姦咗幾多場
季初 Ball 又9咗幾多場

Jrue換唔換到TB or Nance

第3節打太儘
個pace快到
不過b體力真係below mean

假期唔該醒神d

想知b 打成點，同字母對位？

打得幾好 不過多數拎分唔係對字母

Brandon Ingram games with 30 or more
29/11/2017 vs Warriors 32 points L
29/1/2019 vs 76ers 36 points L
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points L
1/3/2019 vs Bucks 31 points L
26/10/2019 vs Rockets 35 points L
4/11/2019 vs Nets 40 points L
23/11/2019 vs Jazz 33 points L
9/12/2019 vs Pistons 31 points L
13/12/2019 vs 76ers 32 points L
18/12/2019 vs Timberwolves 34 points W
25/12/2019 vs Nuggets 31 points W
6/1/2020 vs Jazz 35 points L(黑哨)
16/1/2020 vs Jazz 49 points W (Career High)
4/2/2020 vs Bucks 32 points L (垃圾Jrue)
3-11

對親位都打唔入

字母防守屈到咁
除咗啞狗,冇乜人打得入

而家成日要force zion打底同比jrue條垃圾控波

唔輸就偷笑

呢排melli幾掂

佢同 Zion 挾
有 spacing

Ingram sprained his right ankle at the first half,
BI's night is done

聽直播好似唔多嚴重
想 give it a go 但最後 precautionary sit out

無謂再打啦 都大炒緊

點解同時雪晒jackson NAW
明明兩個新仔後備嚟講表現算對板
NAW我覺得算有驚喜tim

笑撚死

naw值得更多上場時間

All star game係咪全部會著2同24號

迷假期了

clutch能到

唔能Hate了

NAW 暫時仲係太 raw
幾時上幾時分波睇得出有紋有路
但火候未到搞到成日 Turnover
宜家仲衝緊 playoff 好難俾機會佢
而且 backcourt 鵝真係好多人

Frank Jackson 就明顯係 rotation 問題影響
Bench 講硬淨唔夠 Hart
火力唔夠 JJ
Size 又輸俾 Moore
而且 bench time 好多時假期或 Ball 其中一個會係度
變相佢 combo guard 優勢都唔突出
好睇當日 matchup 先知有無得出

Andrew Lopez
✔
@_Andrew_Lopez

Zion Williamson and Brandon Ingram were both held out Saturday w/ ankle sprains.

Both are day-to-day however a team source told me the expectation is to have both players back for Tuesday’s game against Portland.

Will see how they respond to treatment until then.

B今日唔打？

心勁能到

More than a 3D

成隊打撚到contender咁

第一節輸成16分仲諗住熄機
最後竟然大炒廿分

心仔CARRY

zion都好撚顛 28分鐘拎31分9板

吊命，有機入到playoff

真係要吹奏一下佢
佢唔 cold hand 真係好洗好用
防守硬淨又搶到板
進攻有3分又敢剷

Bench player 黎講係一流

邊到有b仔 all star波衫

原來拓聽日b2b打熊 唔怪之得咁早棄game

其實佢地都要搶playoff
不過今日拓真心柒

希望聽日拓贏

same灰熊贏得太多
個lead太大

希望鵝下場贏到雷

心仔🤚又比人ignore

Holiday真心進攻好廢

Siu 4
鵝ig 幫Bjai 打哂飛機咁
但b仔最後出得8分鐘

邊到可以買到牙b all star波衫

唔知係鵝定係NIKE唔肯幫B出波衫
求遠NIKE既都係ZION/JURE

灰態輸波

聽日我湖贏熊
水烏贏拓

灰熊之後嗰d都數一數二難打
相反燒鵝就輕鬆d
對拓就三次贏埋tiebreaker
加上all star後b仔(如果唔傷)
應該有機爭到po

不過個13連敗真係太傷
本身應該入咗好耐

B 呢排ig打哂飛機 ，話急不及待想玩下半季
希望個撚屌健康完季

屌 等睇今季all star後冇料

計 strength of schedule 的話拓都一樣好輕鬆

Lillard傷左

個肥仔真係有d料

B狗今日個勢應該30分

Bjai d pass正到
Ball 帶節奏帶場波好smooth

一早講 IG 同 Zion 一定挾到

廢到
炒罰波

Nash + a米

呢隊波真係愈黎愈好睇

b仔單節10分 跟住俾Ariza 守死

關咩事
Foul trouble

上半埋果幾下j死人
下半場好似無run過

有d驚刺狗

下半場 IG 打3分鐘就4犯
之後自我冷凍

B仔出得8次手

Foul prone

條友d 動作有待fine tune
個爭頭收得唔靚，太礙眼

睇錯ig做ball

巴打可唔可以講下你點解會有咁預測，覺得 b Zion 夾

想學下野

1) IG 本身有spot up shooting
2) IG 本身有 play making 能力或 potential

你要搵人挾 Zion
基本上最好就係有呢兩種能力
好多人 focus 係 IG 要球權要 iso
但一來 Zion 本身就唔算需要大量持球先發揮到威力（如果唔係啲人都唔會話 Ball 挾佢）
二來 iso 唔代表一定係黑洞
個個都話要 spacing
IG 有 shooting 本身就做到 spacing
而且 Grentry 一直有 set play 俾佢做 spot up shooting
另外一隊波點都要有個 perimeter player 識持球自主進攻

IG 球權一定會少咗
但唔代表唔挾 Zion

bjai好廢

垃圾勇都打唔贏點爭playoff位呀

bjai屌你
all star喎

今場打到pat 屎咁
第四節生生性性啊

Melli 真係 underrated signing

變番
Below 20 分 b

最近打到成個K.Love咁

機會俾哂佢
自己手緊幾球 in and out

好廢
d mid range冇哂

希望入到po

禮拜3對我湖
贏到就入playoff 了

zion 對位rmbj

驚spurs多過驚熊

灰熊又輸

鵝聽日同禮拜一打湖
希望有好波睇

咪燈喇 ==

Jrue 廢到呢

一開波就俾Ad block兩球

我b咁勁

ok4

一出黎即刻倒水

GENTRY真係次撚次都唔識叫TO
屌佢老母 鋪鋪都係咁

隻jrue 係咁要守lebron
又守唔到

佢個問題係太撚唔穩定

佢走籃個兩步半好撚謎

一比個波佢KEY又輸番轉頭

信我 28分完場

今場應該輸喇
JJ 0起手

IG 明明 hot hand
Gentry 3Q closeout 死都要俾假期派膠

Jure 想點撚樣...

JRUE 妹撚完未

心射柒完未?

今次拉開應該追唔到啦...

冇啦

Dllm心狗

隻jrue喺到舞舞又傳炸彈

bjai zion致命to

又自爆

領先三分果下幾次機會拉唔開就g輸了

Brandon Ingram games with 30 or more
29/11/2017 vs Warriors 32 points L
29/1/2019 vs 76ers 36 points L
25/2/2019 vs Grizzlies 32 points L
1/3/2019 vs Bucks 31 points L
26/10/2019 vs Rockets 35 points L
4/11/2019 vs Nets 40 points L
23/11/2019 vs Jazz 33 points L
9/12/2019 vs Pistons 31 points L
13/12/2019 vs 76ers 32 points L
18/12/2019 vs Timberwolves 34 points W
25/12/2019 vs Nuggets 31 points W
6/1/2020 vs Jazz 35 points L(黑哨)
16/1/2020 vs Jazz 49 points W (Career High)
4/2/2020 vs Bucks 32 points L (垃圾Jrue)
25/2/2020 vs Lakers 34 points L (垃圾自爆)
3-12

Gentry 啲 timeout 係咪想搞笑

比人打8-0唔見佢叫

UCLA mode 既lonzo ball
尾撚到

B今日打卡定會上30呢

今日支持walton

睇吓入第四節前炒幾多
睇嗰勢應該唔再出

出陣okafor三分鐘輸十分無難度

屌你隻osman成日flop 到有offensive foul

可以出b啦

冇啦啦倒水

收b holiday zion就抵喇

bjai D控波衰撚到

冇strength

呀jrue今日

傾屎撐住呀

Tech乜鳩

Melli

真係打卡

好洗好用

Lm睇 b 29分完

又flop

個osman係咪新一代flop王

中

flop 3次3個off foul

個球證今日都幾鳩
正常可能贏30分

禾頓頂住呀

靠kings了

Leader BI

大把世界

BTW B把聲好細路仔

隻Kenrich搞乜
好耐冇見

上次入完49分career high
d人comment話第一次聽佢把聲

太廢
防守OK 但場場0分

笑撚死重

我見佢幾hustle

原來Kenrich背傷

係呀 重hustle過hart
但條友唔知做乜可以球球OPEN THREE都炒

喂傾屎

下場打湖
湖b2b可能會休davis/呀奶

休哂放水喇屌

禾子去到邊 果隊就係咁

Kings

我愛禾